何栢良鬧政府防疫唔用腦／志雲火滾高官信唔過！（電話訪問）

何栢良鬧政府防疫唔用腦／志雲火滾高官信唔過！（電話訪問）

商業電台 Hong Kong Toolbar

日期：2020年02月19日
嘉賓：港大感染及傳染病中心總監何栢良
主持：陳志雲 郭志仁 陳聰
***

《雷霆881 在晴朗的一天出發》
時間：逢星期一至五早上08:00 - 10:00
主持：陳志雲、郭志仁、陳聰、楊樂笙
節目重溫：

--------------------------------------------------
‧ 下載 Hong Kong Toolbar 手機應用程式，收聽商台節目直播
iOS 版本：
Android 版本：

‧ Facebook 專頁及 Instagram
：
：
Instagram：

武漢肺炎民間資訊 (何栢良都話呢個好過政府嗰個)

12:00 何栢良應該就係講以上呢個平台, 大家聽下

何栢良鬧政府防疫唔用腦／志雲火滾高官信唔過！（電話訪問）